[文宣 反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港！沒有暴民，只有暴政！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

PUSH

推

推post 支持

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈

巴打咁勁 想知點整最尾hongkongers

唔好意思，聯繫互推

[明信片抗爭] 寄張「反送中」明信片給某國家的人

其實都係上網搵到有人教/Share 個template

等我為大家回憶下決定721去定唔去

無論你選擇做咩角色，企喺咩位置，都請你721出嚟！

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

律師有野講

推，721港島見

【勇武】逐步建立香港武裝力量

唔夠熱血，建議可以加啲打狗嘅片上去

高汁 好似睇緊Trailer咁

有冇D LINK係集合左D狗打人既網

好有心，trailer都整埋

可否share 埋

各位手足由而家開始請只推721 post

Push

Pish

我冇嘢講

剪啲片段麻麻地
應該前面剪啲官點樣害香港，啲差佬點樣濫用暴力
後面打鼓嗰度開始剪香港人團結上街，互相支援，共同抗敵

段片痴能線，好撚正啊！！

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見
👮‍♂️

睇左幾次，好似差左少少。

片嘅最後可唔可以加埋大大隻字
621見
不撤 不散
加埋71晚大家一齊講嘅“一齊黎 一齊走”

7.21

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

繼續推

push

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

push
721金鐘見

7.21！

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

721見

721維園見

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

勁

721 人手置頂

721金鐘

慢慢玩, 我都係邊學邊做

要瘋狂push

唔好畀班垃圾三毛得逞

真正應該上熱門嘅post

人手幫721

721

721見！

型到震

嗨！

岩岩係隔離post睇完

好有心思！但有d愚見！

畫面未係好有代表性....
最尾一幕唔夠高潮

提議一下
最尾先放烈士會喚醒更多人記憶....
開頭鋪排可唔可以係

100萬人上街>6.9> 媽媽>6.12開槍/流血>200萬人>立法會>光復>銀髮。跟番順序 叫人唔好忘記....
please...

上次烈士令200萬覺醒上街
我覺得可以再強調

絕對可以！ 等等我！

4k video downloader好好用！
用黎down youtube 片好方便

好靚

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

！721見！
全民皆兵

721 見

721去金鐘

721 全部人同我出去遊行

721真。香港人出黎呀

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

push 721

我無野講

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?